我表哥剛從太空站影到山竹風眼

我這邊下午5：40分，睡不著，一個表哥剛從太空站拍到山竹！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

唔悶？